{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086544?place[place_type]=GID&place[gid]=1086544&place[latitude]=34.740274225&place[longitude]=127.7356539929&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진남맨숀"
    },
    "text": "鎮南マンションは中央洞ロータリーに位置する感性宿で、麗水旅行に最適な場所です。 この宿は特別な感性と雰囲気を持っており、安らぎと余裕を享受できる休息を提供します。 客室にはルーフトップがあり、ホテル式寝具類と客室内に無料Wi-Fiをご提供します。 周辺には複数の観光地があり、旅行者の利便性を図るために、ワンタイム、オドンド、ワンタイム、アクアプラネット、向日庵、ワンタイム、水産物特化市場などを楽しむことができます。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 退室時には宿泊施設の点検を受けなければならないので、時間を必ず守らなければなりません。 追加人数がいる場合には、予約前に宿泊先にメールでお知らせし、各客室の最大収容人数を厳格に遵守しなければなりません。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがありますが、先に決済された予約が優先的に処理されます。 客室及び施設は他の利用者のためにきれいに使用し、娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 宿泊施設は最大定員を超える人数の入室を許可せず、客室内のジャム、魚、チョングクチャンなどの調理を禁止し、バーベキュー場を利用するよう案内します。 利用時の施設に対する責任は宿泊客にあり、貴重品の紛失は利用者の責任です。 客室内では禁煙をしなければならず、ペットの入室は禁止され、未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければなりません。 チェックイン15:00からチェックアウト11:00までの利用時間とブティック客室とハンオーク客室の情報も確認できます。 決済後の予約状況によって、予約不可およびキャンセルになることがありますので、予約確定可否を宿泊先に確認するように案内されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "鎮南マンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "鎮南マンションは中央洞ロータリーに位置しています。"
        },
        {
            "question": "鎮南マンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "鎮南マンションは特別な感性と雰囲気を持っており、安らぎと余裕を享受できる休息を提供します。"
        },
        {
            "question": "鎮南マンションの客室には何がありますか？",
            "answer": "鎮南マンションの客室にはルーフトップがあり、ホテル式寝具類と客室内に無料Wi-Fiをご提供します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはワンタイム、オドンド、ワンタイム、アクアプラネット、向日庵、ワンタイム、水産物特化市場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の利用は可能ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には、予約前に宿泊先にメールでお知らせし、各客室の最大収容人数を厳格に遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室予約は確実ですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがありますが、先に決済された予約が優先的に処理されます。"
        },
        {
            "question": "鎮南マンションの利用ルールはありますか？",
            "answer": "客室及び施設は他の利用者のためにきれいに使用し、娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "鎮南マンションの禁止事項は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設は最大定員を超える人数の入室を許可せず、客室内のジャム、魚、チョングクチャンなどの調理を禁止し、バーベキュー場を利用するよう案内します。"
        },
        {
            "question": "宿泊者の責任は何ですか？",
            "answer": "利用時の施設に対する責任は宿泊客にあり、貴重品の紛失は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "鎮南マンションの禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙をしなければならず、ペットの入室は禁止され、未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までの利用時間です。"
        },
        {
            "question": "ハンオーク客室とは何ですか？",
            "answer": "ハンオーク客室は鎮南マンションの特別な客室の一つであり、その詳細な情報は予約時に確認できます。"
        },
        {
            "question": "予約の確定可否についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "決済後の予約状況によって、予約が取れない場合やキャンセルになることがありますので、予約確定可否を宿泊先に確認するように案内されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 717
    }
}